香港站往中環站方向塞咗

正實施人潮管制